[有片] AM108特權，警察開路CUT雙白入紅隧

PS. AM108 臭閪龍蝦之座駕

車尾d燈做咩事

特權密碼

AM108車牌特首夫人專車

咁撚樣都得

嘩 皇后出巡

屎忽瀨撚咗

母儀天下

車尾燈

dup唔切炒低件狗會點？

洗定八月十五

好似隻狗幫佢擋車

又一小事化大系列
以前港督咪又係咁

Flickering effect 啊

咁點解龍蝦特別乞人憎? 人衰做乜都衰